Title: Harlem Shake an der Klagemauer
Date: 2013-02-25 15:45
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: hakotel, harlemshake, jerusalem, judaism, purim
Slug: harlem-shake-an-der-klagemauer

![hakotelshake]({static}/images/hakotelshake.jpg)

Es gibt Sachen die passieren wenn das Purim-Fest und das
Harlem-Shake-Meme aufeinander treffen. An Purim kann echt alles
passieren...

{% youtube TK8S6-FJXxE %}

